普京認同美國從敘利亞撤軍 英法德質疑特朗普決定

普京歡迎特朗普從敘利亞撤軍的決定。（美聯社）
美國總統特朗普宣布美軍由敘利亞撤兵，特朗普之後在社交網站表示，美國不想當中東警察，反問美國沒有獲得什麼，但以失去寶貴的生命和數以萬億美元，保護那些在幾乎所有情況下都不欣賞美國正在做事的人。

俄羅斯總統普京歡迎美國的決定，但英法德都提出質疑。

普京說，認同特朗普指在敘利亞戰勝「伊斯蘭國」，但恐怖份子有流向鄰近地區的風險，俄羅斯會繼續留守敘利亞。

德國外長發表聲明指，美國撤兵可能危及與伊斯蘭國武裝分子的戰鬥，以及在前線取得的成果。

英國首相文翠珊發言人表示，仍會致力在敘利亞打擊「伊斯蘭國」武裝份子，重申各國聯合打擊行動取得巨大成果，但仍然需要做得更多。

法國亦表示將繼續參與打擊「伊斯蘭國」的聯合行動。

歐洲軍隊 到你哋接力啦

America First!

project 主力表示要退學

free rider 準備接力

trump表示難民唔會游水到美國, 歐豬咁鍾意接俾晒你

玩撚晒啦左膠
派兵又話人入侵
撤兵又話人不負責任

係時候歐洲佬要承擔返
之前唔肯加軍費，又要反trump枱？

馬克龍 默克爾 俾多d力

英法德又做過乜撚野先
睇住敘利亞大混戰
睇住土耳其入侵

割咗畀普京，換孤立贏國。

都傾唔到計

trump trump 任內實現北韓棄核
戰勝isis 光榮撤軍
如果乜撚功績都無既obama可以拎和平獎
咁佢應該拎咩呢？

抵撚死呀歐豬

英法德啲3條契弟收皮啦
契哥做野輪唔輪到你話事

英國搞脫歐已經搞到一身蟻
法國內亂緊

英法德乜叉都冇做過 一昧美國佬比錢
比完仲要比狗屌 做又比人鬧 唔做又鬧
咁不如乜都唔做 啲錢用係本土好過

保護那些在幾乎所有情況下都不欣賞美國正在做事的人

老老實實 佢有講錯咩？

Trump增兵敘利亞: 美國挑起事端，唯恐不亂

Donald Trump敘利亞撤兵: Trump同俄佬合謀，不負責任

法國佬同德國佬又贏

呢句好

撤軍最大害處係傷害美金價值

呢個真係笑死人
敘利亞 歐洲 俄羅斯 isis 都唔鍾意美軍行動
貿易戰又唔見佢地一條心架喎
真係走人等佢地自己搞

唔交保護費又想人駐軍抗俄佬